{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053103",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23654",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 뉴큐피트"
    },
    "text": "様々なグルメがあり、地上と地下駐車場が完備されて便利な宿です。 施設は老朽化していますが、敏感でない人には問題ありません。 何人かのお客様の退室電話に対する不満はありましたが、全般的にきれいで便利な宿だという評価が多かったです。 レイトチェックアウトとおいしいおやつが提供され、儒城市場観光に適しており、価格対比コスパも良いです。 内部はきれいですが、施設が老朽化していてトイレからは臭いがするのが残念です。 主人は親切ですが、駐車場の入り口が狭い短所があります。 出張で利用するには適していますが、雰囲気や施設を大きく期待するのは難しいです。 毎月アップグレードされたマジック機（ヘアアイロン）も無料でレンタル可能であり、1部屋あたり1台目の規定があります。 2台以上の車をお持ちの場合は、他の場所に駐車してから入室を要請してください。 34室の客室を保有している宿泊施設です。 周辺には大田1号線の亀岩駅と大田1号線の儒城温泉駅があります。 韓国語でご案内できます。 宿のレビューによると、価格に比べてコストパフォーマンスが良いという評価が多かったです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "様々なグルメがあり、地上と地下駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の施設はどのような状態ですか？",
            "answer": "施設は老朽化していますが、敏感でない人には問題ありません。"
        },
        {
            "question": "お客様の評価はどのようなものでしたか？",
            "answer": "何人かのお客様の退室電話に対する不満はありましたが、全般的にきれいで便利な宿だという評価が多かったです。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような利点がありますか？",
            "answer": "レイトチェックアウトとおいしいおやつが提供され、儒城市場観光に適しており、価格対比コスパも良いです。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような短所がありますか？",
            "answer": "内部はきれいですが、施設が老朽化していてトイレからは臭いがするのが残念です。主人は親切ですが、駐車場の入り口が狭い短所があります。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような場面で利用するのに適していますか？",
            "answer": "出張で利用するには適していますが、雰囲気や施設を大きく期待するのは難しいです。"
        },
        {
            "question": "この宿では何が無料で利用できますか？",
            "answer": "毎月アップグレードされたマジック機（ヘアアイロン）も無料でレンタル可能であり、1部屋あたり1台目の規定があります。"
        },
        {
            "question": "車を複数台持っている場合、この宿ではどのように対応してもらえますか？",
            "answer": "2台以上の車をお持ちの場合は、他の場所に駐車してから入室を要請してください。"
        },
        {
            "question": "この宿はどの駅に近いですか？",
            "answer": "周辺には大田1号線の亀岩駅と大田1号線の儒城温泉駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような言語で対応してもらえますか？",
            "answer": "韓国語でご案内できます。"
        },
        {
            "question": "この宿のコストパフォーマンスはどのような評価ですか？",
            "answer": "宿のレビューによると、価格に比べてコストパフォーマンスが良いという評価が多かったです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 496
    }
}